鍾意大陸妹多過港女既巴打揮手區

因住你地個個老婆去勾佬，生仔個個無屎忽，生女個個飛機場！保佑你地班契弟個個生花柳生梅毒生皰疹生椰菜花生愛滋腎虧陽痿尿道閉塞膀胱癌子宮癌！